新二哥上場，黑警陰險左

而家唔止唔守警例，連人都唔係，真係想要死人，要諗辦法拆解。

佢就係推個退休二哥出黎
有咩仆街野都推晒落佢度
但係已經退左休 追唔到責任

2019年8月11日